俾假希望人嘅人真係好仆街

偏偏我就愛上呢個死仆街

遇多幾次就唔會再有希望㗎喇

屌 真係好撚仆街 講咗唔撚洗負責任？

自己易信人怪得邊個
利申比人呃2次最盡一定唔會再信

兩三年都係呢d假希望支撐住，好虛幻，究竟係咪真

兩三年
我半年就無 早兩日頂順唔就斬咗欖了

情願從來冇對我好過

斬得斷咩
我見返佢仲會留戀會心軟

斬唔斬得斷視乎你忍唔忍到手唔搵佢姐
我仲好掛住佢㗎 不過算鳩數喇
對方當你可有可無咋

如果我能夠兌現承諾
我會返來搵你

咩承諾

我都想斬䌫

返學一個星期有五日會見到佢

搵返我自己

咩意思

冇試過有希望又點知咩叫絕望呢

X2
我本身仲要識左佢10年
10年朋友就咁冇咗
不過我唔會選擇再同佢再做朋友
一係一齊，一係就陌生人